[Reddit] 義士陳彥霖Memory Card

外國朋友好有心，入去say個thank

入去upvote！！一齊Twitter reddit！

突發！香城online現已公開發售！

其實Reddit 係超多人幫我地整左文宣
一個鐘幾張

仲有個教師同埋佢d學生一齊整左d pin
每個賣2.5美包運費
基本上冇賺錢

推

佢地整meme真心好勁，好想大家多d想去同佢地交流